粉俠傳CASE 105 恩人

官網:
FB
TWITTER

全篇彩色啦

真係估中
凱莉上一格話由佢死，下一格即刻醫好自己，會唔會變得太快

太辛苦啦

唔想拖戲

PUSH

袁牲老母比狗屌

袁生呢排撈乜

有野撈

13

收手啦屌你老母 畫埋d垃圾

15

16

17

肯死未呀猿狌

20

畫咁多年都好似弱智咁

你弱智d

23

加油 終有一日你得既
果日你先share thx

多謝支持